90後班廢中點解唔吸收前人之鑒,反而做一個食古不化既垃圾廢中?

相信唔少90後幾年前都俾一班70,80後廢老屌過垃圾
同時又干涉你地90後既喜好,例如學問,打機,聽歌,潮流,能力等各方面

現在我地00後開始長大,又到你地干擾我地既生活?
你地不如嘗試了解下我地,唔好一味盲反,做井底之蛙啦

唔係盲反 係你地班濕尻00後 真係特別on9

正一廢老口吻

唔知邊個反邊個先

00後？ 簡直笑話

00後垃 不過囡囡幾高質

90後都廢中嘅話，你小學畢業未
自己計下而家90後幾大

驚你唔明，講直接d
要幾細年紀至會覺得90後係中年人

唔通你地仲係青年?

1990年出世而家28
1999年出世而家19

我就真係唔知你係仲讀緊小學中文太差定點, 會將呢個age group定義為中年

00後收皮啦
你識搵錢咩
除咗聽大陸歌睇大陸綜藝講蝗語潮語你地仲識啲咩？
扑嘢同食雞？
想當年90後都冇咁多中學生跳樓
講真dse都冇al咁難，但個個嗌辛苦
唔好話你地唔捱得 垃撚圾

90後：仲唔輪到我地做老屎忽

認真 90後先最屈
舊野又識 新野又識
00後就連俄羅斯方塊都唔識

00後真係特別垃圾既
冇得駁

珍惜下本土核心價值
唔用蝗語唔打拼音
自然大把人尊重

對唔住,我唔係用拼音的

你講既都係05後

我唔聽大陸歌的

光速割蓆

00後 n64 ps1 ps2 game boy
都未玩過
重話識舊野？

大把90後未玩過你所講既野

變態

咪on9喇